sd卡牌子 麻煩解答

請問samsung定toshiba既sd卡好d？
因為sandisk我已壞過兩張 好怕又簡錯

三叔好d

SD 卡一定係samsung

華為

我依家用緊呢張 但係成日彈通知出黎話張卡質素降低 叫我類似backup 咁samsung仲可唔可信？

咩都好
唔好買sandisk

呢隻良率有d 低， 後尾（而家賣緊）出咗隻淺橙色款， 會好d

Toshiba，因為貴咭仲係MIJ

你手機用?
平平地咪samsung卡

sandisk 我都有用開 真係未壞過。。

正常 sd卡有壽命 一兩年要換 保養咁長拎去代理換張新

呢張卡我都用左over2年了 所以唔知有新款

手機用 價錢已經不是問題了
最重要唔好咁易壞卡sandisk我已壞過兩張 唔會再用呢個牌子

原來一兩年就要換 唔怪得啦 我用左over2年了
但手機用 一兩年就要換一張都幾煩

快啲用電腦備份copy去新卡啦 仲要電話用頻密度咁高

你用三星？
聽講三星機唔夾SanDisk。

邊有咁短命？你日日不停寫入？
我用Toshiba最貴嘅可以幾年換幾部機都仲健在

Kingston同toshiba都唔錯

3星出名多假卡喎

但係我相機 switch都係sandisk冇事

未買過non sandisk 卡，未壞過卡

呢隻

請問妳呢隻同我依家話質素降低呢隻有咩分別？

請問咁多位samsung卡既話邊款最好？
同埋邊度買至係正貨？我怕買到假

個「+」改左成英文字「Plus」
前者係舊制，後者係2019年之後
64GB以上有U3 (好似

3年前, 我買NOTE 8.....

只係個人經歷.......人夾人, 卡夾機
就係聽人講SAMSUNG 機, 買SAMSUNG 卡
屌佢老味, 我買左張SAMSUNG EVO+ 256, 用左一個星期死左...拎去換...
換左返黎, 今次用左3個月.......又換, 第三張, 用左最耐, 11個月.....又死

你知插響機, 冇乜幾可都唔會抽抽插插, 我都唔知乜野事, 嬲到我啪開張卡兩半

跟住換機就算